會唔會用同女朋友既合照做icon

Sweet

老婆奴

有咩問題

巴打岩岩先見你開post想做ptbf

當然會啦

利申：冇女

又可以放閃 有咩唔好

唔會有幫襯

Mk

冇女朋友呀屌你老母

我都冇呀 大家咁話啦

佢唔用所以我都唔用 (雖然我想用)

用啦